[歷史重演] 2003年如何步入沙士

大家搵下同2003年有咩相似之處

睇哂, 好詳盡
推

留名跟進

不如講下而家同沙士前有咩唔同

現家香港有好多中國移民，新年返中國過然後返香港
大量自由行入侵香港

講嘢時快時慢，聽得好難頂